Jmenují se Eva .
Narodila jsem se QQQ v QQQ .
Můj otec jmenují Adam a je důchodce .
Moje matka se jmenuji Eva .
Pracuje jako samostatná fyzioterapeutka .
Mám bratra , jeho jméno je Adam .
Je mu 25 let .
V roce 2009 jsem dělala maturitu na gymnázium v QQQ .
Od rok 2009 do roku 2010 jsem byla na pobytu v Kanadě a USA .
Od rok 2010 studují na Technické Univerzitě v Chemnitzi evropská studia obor socální vědy ale dnes studuju na Univerzitě Karlově v Praze .
